[理性討論]點解淨係得中東三寶先玩得起A380

點解Emirates一買就可以買50架380,好似完全唔需要考慮
但其他公司都開始逐步淘汰A380,好似新航都唔再續租,搞到兩架380要拆件賣
但中東三寶好似完全唔驚重繼續買380,到底邊度嚟咁多客源去養咁多架A380

屋企人去泰國，坐呢間野嘅A380，幾正，仲便過國泰

人地大把錢

摩天大廈又係佢最高

油唔洗錢既

皇馬阿記天價心口冠名贊助

當宣傳自己國家

先唔講客量夠唔夠坐
機場已經係一個好大嘅制肘
香港機場有橋而又泊得A380好似唔夠10個
而且得一個閘口有三條橋

新航唔係開始退或者減少啲A380
只係嫌佢舊要換新機
呢半年有四部新A380
同時間退租左四部飛左十年嘅A380

因為油唔使錢

CX飛紐約仲用波音777 wifi都冇

上次飛英國搭阿聯酋，架A380都可以坐得滿人

無wifi真係

較舊款A380，應該可以轉到其他飛機租賃公司
將它們改裝成貨機則難做到（B747先天優勢）

唔係靠Emirates條水 呢個型號一早已經收皮 （冇記錯嘅話Emirates擁有世界上約50％嘅A380）

Emirates成日滿 香港去Dubai一日有4-5班機
班班都起碼8成滿
Btw 樓上巴打唔好歧視CX777啦
Emirates Dubai飛英國都好多777㗎
佢地三家基本都係大機搭中型嘅機隊
將d人運到port到之後用中型機送 航點可以多d
而且平靚正 （雖然要轉機）
一家四五口搭直航同中東三寶價錢可以差一倍wor😯

Yes business 六千
平過因旊

777都幾舒服
佢啲座位係333，唔錯

因航至少倫敦/紐約/東京羽田/北京呢幾條線都玩得起A380
係以前班管理層太保守姐
話就話frequency over capacity
但係人地frequency同capacity兩樣都有